if we burn, you burn with us運動 - 和理行商場 & 和理飲茶！

勇武條路要點行依個post唔會討論，依個post係想大家集中討論下一波新抗爭行動嘅方式。上個星期開始，港共政府就開始打經濟牌，屈反送中運動危害緊香港經濟，既然林鄭都咁講，我地就幫你加速！

行動1 - 和理行商場
我提倡嘅新一波抗爭係一項和理非同零風險運動，運動集中響嚟緊嘅星期六同星期日，全民行商場但不消費，如果可以戴埋口罩響商場內靜坐效果更佳，各大商場由於新城市廣場一役都唔敢再報警，而且個活動只係齋坐所以應該會吸引到好和理非嘅參與！如果行動可以keep住做，商界好快就會屌柒政府！

行動2 - 和理飲茶
搵出同中資或政協有份開嘅酒樓，星期六同星期日大家一齊搵位飲茶，入到去大家叫茶加一碟點心（避免淨飲雙計），有咁耐坐咁耐，盡量坐到晚市為止！

大家點睇？

推

司徒浩南將會全面進場

可以一試

可以

太慢 佢地唔係我地目標
無必要迫佢地向政府施壓
直接搞機場
斷佢地米路

唔係個個會搭車入機場，但如果係屋企附近嘅商場同酒樓，點都就腳好多！

同佔鐵一樣
唔好企喺同温層 出面大把人話緊我地搞亂香港
啲餐廳係支持既 唔好搞佢地
唔支持既 點會因為我地搞佢 而將個矛頭指咗落政府？
都係嗰句 兄弟爬山 你覺得work就去做
但我建議跟大隊去機場
機場係命脈 無咗佢香港經濟會一劍封喉